［學術］同林鄭等高官攬炒救唔救到香港

假設我係一個對社會絕望 已經無求生慾望既人
橫死掂死 死前去殺一兩件淋病之類正苦高官
其實救唔救到香港

如果真係殺 應該用咩手段殺

利申 發夢 純學術討論

可以拖延時間，不過首惡不除永無寧日

你既意思係就算777死咗 都會有無限個其他替代品出現？

無錯

咁可以點做
我成日諗日日都咁多對社會絕望既人自殺
如果全部去曬同班狗官1換1咪仲好
中共宜家擺明禁住香港黎搶錢
身為香港人既我地就乜都做唔到 好無力

仆街垃圾政府

好多人都講過
問題係個制度..
你隊得一個走 好快又會有另一個上位

所以點解主張香港獨立/自治就係希望擺脫中共嘅控制

制度上面仲有個太上皇

如果一直有班烈士咁做
上左位既人都唔會去到咁盡

點都有作用嘅

13 億 zombies，仲要快速繁殖，你一條友殺得幾多

冇作用拉登就唔會攪咁多野啦

推

已報案

擒賊先擒王呀
奶媽卒仔黎ga ja樓主

我都係咁諗 佢哋搵返黎班高官都有一定背景底子
一年殺佢廿個 邊補得切咁多空缺

關鍵時刻就有用

2047 就會好似新疆咁

咁又唔洗咁灰

13億好多都係老弱傷殘

你睇返佢地人口老化數據

多得一孩政策

唔單止係空缺
係如果佢地一奶共就死
佢地都會驚左做依個位
做事都唔會去到咁盡
係生命受到威脅時 即使利益誘佢地都敢做

報你老母呀

其實資本主義下
富商先最恐怖
2003年老董打擊樓市
班富商向港人洗腦
話壓樓市壓經濟
撐樓市撐經濟

結果呢
業主富商unun腳
年輕人窮人永世幫業主供樓做奴隸

當年富商洗腦
好多無樓公屋港人信
所以到支持撐樓市

有冇人願與我組七十二烈士隊

擒賊先擒王 梗係搞小熊啦

殺d傀儡係冇用架

你打機都要打死個boss先爆機啦

請參考幾十年前日本
啲貪官求財啫，貪埋貪埋無命使喎？有無人仲敢做？

不如話諗方法嚇到150唔會落黎

入境處有曬人名
果D新屋邨

無用，你殺左佢地港豬只會覺得你係暴徒，對政府又會多左同情分。到時政府用「保護高官安全」為理由加強對市民既監控，好似大陸咁用實名制、周街天眼，港豬又舉腳讚成最後弄巧反拙

應該清洗150人

學術討論 立會保皇都要清除

嘩，枼問上身都埋唔到身啦

憑你？

認真，救唔到，淋病對共產黨黎講算d咩

大把人想暗殺習近平

如果一直有班烈士咁做 仲有無人敢坐個個位

一架大貨車已經足夠

歷史教材

山口二矢 ，1960.10.12 用短刀刺杀了当时的大选热门、日本社会党领袖浅沼稻次郎，彻底葬送了共产主义在日本的发展，阻止了马列邪教侵袭日本文明，才有了今天自由日本对人类文明无穷的创造力。当时这孩子衣兜里有封短信，大意是“我与您并无私仇，但我不能让您毁了曰本，对不起。

問下自殺個班

真英雄

你好彩啦 仲未有23條 不過都快啦 到時有咩不滿你連9up既機會都無

我屌你老母

奶共班人實唔夠薑

所有想自殺既人都應該咁做

次次呢D學術討論都真係剩係討論

但討論如何自殺就真係有人自殺

絕對有用 唔好聽d 人講乜春x一個有另一個喇
如果有一班人 x左一個 另一個上 咁x埋果個 之後我諗都冇人再敢奶共奶出面

既然依家港共迫到香港年輕人冇後路 移唔到民既年輕人點都係死路一條 倒不如攬住一齊死 都總算可以成為日後既英雄

希望我會幫到香港 大家下世見

儲齊人先喇 得一個人冇用的

樓主 我發夢果陣都有諗過

好老實講生命係寶貴嘅
我都唔否認曾經有過類似諗法
總之三思而後行，唔好後悔就得

一個職位有空缺 都係按翻一樣條件請人

諗起日本

3時5分左右，當淺沼說道「選舉的時候就故意不提國民討厭的政策，一旦佔領了多數就...」時，17歲的大日本愛國黨成員山口二矢忽然衝上講台，用刀刃長約33公分的日本刀刺入淺沼稻次郎的胸部兩次，第一次便刺穿其主動脈使其幾乎當場斃命。其後演講會自動中止，淺沼於3時40分在日比谷醫院被正式確認死亡。整個行兇過程的聲響通過廣播傳到全國，而NHK綜合頻道亦於3時21分中斷棒球比賽的直播來播送此事件的錄像帶而使此事被數百萬觀看直播的電視觀眾所目睹。

應該唔得 時機未成熟殺黎無用

咪咁中二啦
咁既諗法係反而幫左中共
死一件官對中共黎講有咪所謂,但佢一定會利用呢個位入反對派/港獨支持者
而成班大愛既道德撚香港人就會話點解香港變成咁
到時大條道理咩23條,全面監控,以言入罪,乜乜柒柒都名正言順做啦

你估替代品唔驚死咩

調番轉頭我係當權者我會點做呢,
我會將人對當權者既仇恨轉去仇恨自己地方(當權者以外)既人,仇恨自己既父母,什至仇恨自己,
等佢地就算殺人都好,都只會自殺,殺自己父母而唔係殺當權者同埋佢地既手下

用你條棒棒屌醒佢實際d

身邊好多實Q, 最好攞定flamer thrower

當殺一儆百

樓主小心,記得得閒上水報平安

帶武器過到安檢咩
除左戶外大型活動 可以混入外
室內你唔使諗

七生報國 天皇陛下萬歲

岩
俾政府快些立23條的藉口
有冇睇<<十年>>？

on撚9 你乜都唔做佢又咪會立法
你唔係期望聽聽話話佢就唔限制你言論自由呱？
宜家個政府得寸進呎就係你d垃圾縱出來

有錢人控制官 放啲戇鳩仔去做官做議員

唔聽話就換

殺官有用但治標唔治本

三思

有冇睇<<十年>> ？
話香港人唔buy國安法，立法會唔立23條
皆因市民和政府都認為冇必要立23條
然後西環請左幾個殺手，在某些社區慈善日，殺香港幾位政要
結果製造恐慌言論，認為有23條立法的必要
結果23條在立法會成功立法